有冇shabushabu放題推介？

溫野菜好似藍藍地，同埋成五舊水都係得澳洲牛。有冇差唔多價錢但有日本牛食嘅放題推介？

出面打緊仗仲食shabushabu
又哂一個ac

打緊仗你地又覆？

笑撚死人咩垃圾連登仔

仲要唔用不推文回覆 唔知咩料

打仗唔洗食飯？on9

溫野菜都藍

牛涮鍋